阿布泰老細未選先告急！要大量老闆！

就算你唔多理時事，就算你唔多理政治，
希望你知道什麼是良知。
小編未試過求大家，今次求一次...
跪求大家為良知，廣傳此貼。支持老細!

#同路人請廣傳
#這條路不易行
#陪老細行落去

黃店變金店既機會
機會唔係時時有

推呀

Push

推

推

各位老細出來呀

推！

再推

幫推推

push

撐素人。

Tui

推曱甴平

Pish

開完公司要揾會計師報稅，邊只咁小野

曱甴平

進出口黃店自己推個人參選啦，
不過唔好為左十幾連津貼廿萬爭崩頭就得

本身間公司都run咗一年，係咪都要報稅架啦

推推

：

岩

推1

up

PISHSHSHSHSHSHSHSHSHSH

推推推

，

想問下老細呢個組別本身嘅情況係點

推
容我多謝定咁多位登記功能組別既本土老細先

快呀

功能組別 唔同地區直選

唔係真係咁多人想參加

本身收入高
一係有自己公司
一係專業人士

要盡責(成日開會)
= 打2份工
保皇就話肯定夠票 成日唔洗開會

參加功能組別
交個人名出來
就會變中共眼中釘
以後無得發大

冇人理

Push.

老細出黎啦
想大家幫襯你即刻同我出現

推！！！！！！！！

pish

求老細

區議會都係贏三份二，
進出口界出名藍。
咁計數既話，1vs1 最多都係5050，有兩個黃絲爭住參選已經輸硬。

幫推

咁多推但無乜人討論有鳩用咩，咪又係垃圾post

大力推

推爆佢

Trading成班藍友

推啊

push this one

各位老闆加油

秒殺。

推呀！

唔登記仲點好意思叫自己黃店。

幫襯黃店 行多步問老闆加咗功能組別未

P牌推唔到吖

推 立會戰線

雖然唔係老闆都幫手推

老細出來喇

如果我剩係開網店

有over一年嘅BR但係冇租約

有冇得搞

Up

send去俾自己區黃店

推呀
我知好多界別既人都努力緊
唔好放棄

金漆招牌

pin this

全民入酒精

黃絲議員過半根本無用，大家醒下啦

點樣算有商業活動

入嚟問問

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

瘋狂登記呀！

Pisj

pishh

要戰勝植物人黃定光

推推推推

屋企有間公司，但br個申請人唔係香港，見海關個part有無得其他人代辦？

召喚老闆ssssss

有冇詳細教學？
咩行業可以登記？
想教老豆登記，但咩都唔識

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

推到俾腦細睇到

push!!!!!!!!

「即Check功能組別選民資格」
按
開啟Messenger後輸入 [menu] 就用到 !

入面有齊資料同教學，好簡單的
👉🏻 功能組別指定協會–入會資格、價錢、介紹人、申請表
👉🏻 所有界別登記為功能組別選民資格

Support!

呀

所以佢咪要搵老闆囉

你無一日無profit 係人都可以寫去稅局declare同 狂延期。 唔駛會計師出信去。

搵老細👊👊💪

入嚟睇睇

1

pp

林老闆

幫補 同阿mike一樣曾為海字既人

星期一去郵局交表

黃店幫拖阿

推啦 想幫證明自己本地品牌黃到金既機會黎啦

push！

推唔郁

Share比老闆朋友

可唔可以講下發生咩事

推爆

A

S

要有鋪先可以整？

非老闆bt pish

PUSH

搞到投票都要畀錢

推啊，保皇果班暗地已開咗好多工會同戰線，我哋要喺自己可行範圍盡做

推～

推到老細出黎

可以post去上班台

老闆

有登記嘅先係真黃店！！

推到黃變金

Push !

一定推爆佢

.

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

Boss!

普通零售鋪係咪都做得

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

幫手send 比朋友

各行各業嘅朋友，都可以check下自己是否有資格登記做功能組別選民

「即Check功能組別選民資格」
按
開啟Messenger後輸入 [menu] 就用到 !

入面有齊資料同教學，好簡單的
👉🏻 功能組別指定協會–入會資格、價錢、介紹人、申請表
👉🏻 所有界別登記為功能組別選民資

各行各業嘅朋友，都可以check下自己是否有資格登記做功能組別選民

「即Check功能組別選民資格」
按
開啟Messenger後輸入 [menu] 就用到 !

入面有齊資料同教學，好簡單的
👉🏻 功能組別指定協會–入會資格、價錢、介紹人、申請表
👉🏻 所有界別登記為功能組別選民資

幫手send 比朋友

Deadline fighter 開始郁動

Hooo

轉貼
【進出口界Q&A】
#呼籲申請進出口牌照 #功能組別關鍵過半 #光復議會
根據選舉事務處資料，2019年進出口選民總登記人數為1280人，選民基礎十分之低。傳統上，按這界別的選舉規則，需要在一年前先加入某些協會，才能符合投票資格。

然而，最近有人發現功能組別選舉有個屈機位 💢，只要有一年以上的BR同埋商業地址，唔理你做咩生意，都可以向海關申請進出口牌，立即成為進出口界公司選民。全港中小企有33萬間，只要其中有0.5%係黃店而去領牌兼登記選民，這界別就藍變黃了！

📌誰有資格登記進出口界別？
- 領有進出口牌照的公司 (屈機位💢)
- 香港出口商會會員
- 香港中華出入口商會

📌如何申領進出口牌照？
1. 向郵局申請 電子證書 (機構) = $240 + 7個工作天
2. 向海關申請 進出口牌照 = 年費$1,320 + 7個工作天
3. 登記進出口界選民 (公司)

交妥所有表格及滿足登記條件後
- 會有海關牌照部同你聯絡，簡單見過面
- 問你做咩生意、會點經營、相關產品資料
- 心裏面諗定自己打算, 例如做一個網上運作既小進口酒商

📌進出口牌照好似幾複雜?
- 以下有影片教學

📌進出口牌照的實際用途
- 進出口應課稅品是需要申領牌照，例如烈酒、煙草、碳氣油或甲醇
- 唔理你做咩生意，你都可以突然想計劃進口烈酒
- 方便你賣酒賺多筆也好，用來送畀員工或客人作獎賞也好
- 甚至生意計劃有變，領牌之後 hold 住暫不進口亦可

📌關於商業地址的問題

1. 我係 Virtual office
- 攞份合約去打stamp，無合約就要問業主出比你
- Stamp duty 要去灣仔稅局，亦可以網上搞 (事前要向稅局申請電子付款)

2. 我係 Home office
- Home Office 一定唔得，借人公司、共享空間可以，但要業主寫證明 (E)1
- 手足提供友情限定租借地址 @exportaddress
- 疫症大減價，先用一年後才付款，租約會寫收$1000一年，實際付款可議
- 不過要自己負責番印花＄及稅＄(8.25% on $1000) 即 $82.5。要改BR地址

📌關於保稅倉的顧慮
如進口烈酒，並不需要自設貨倉，這行業有專人設置保稅倉，即係 home office 做網店買賣烈酒也可。如想提供客人在店內享用，則需要另外申請酒牌

📌關於聯絡海關
打多幾次電話就找到海關，3759 2395 或 3759 2396。

嘩,唔該哂巴打
有朋友開時裝鋪聽到零售店批發界又要入工會一年又盛仲打定輸數

推唔郁都要推推

不了

官方版:

詳細+懶人包:
【進出口界Q&A】

#呼籲申請進出口牌照 #功能組別關鍵過半 #光復議會
根據選舉事務處資料，2019年進出口選民總登記人數為1280人，選民基礎十分之低。傳統上，按這界別的選舉規則，需要在一年前先加入某些協會，才能符合投票資格。

然而，最近有人發現功能組別選舉有個屈機位 💢，只要有一年以上的BR同埋商業地址，唔理你做咩生意，都可以向海關申請進出口牌，立即成為進出口界公司選民。全港中小企有33萬間，只要其中有0.5%係黃店而去領牌兼登記選民，這界別就藍變黃了！

📌誰有資格登記進出口界別？
- 領有進出口牌照的公司 (屈機位💢)
- 香港出口商會會員
- 香港中華出入口商會

📌如何申領進出口牌照？
1. 向郵局申請 電子證書 (機構) = $240 + 7個工作天
2. 向海關申請 進出口牌照 = 年費$1,320 + 7個工作天
3. 登記進出口界選民 (公司)

#1 申請電子證書 (機構)

📌如何申請電子證書？
- 填妥申請表和文件檢查表
- 帶備 BR/ 公司註冊證/ 公司蓋章/ 身分證副本
- 準備有關申請費用 (1年有效期費用 $50 + e-Cert USB $40 + 行政費 $150)
- 親身前往任何郵局提交

電子證書申請表 (機構)

文件檢查表

📌電子證書申請表好似幾複雜?
- 可參照以下填表示範，有好多野唔使填
- 到郵局申請過程約10分鐘，比密碼紙就走得

📌常見疑問
- 關於機構註冊資料 > 只須填 BR 和 CI 編號 (公司注冊證書左上角)
- 關於step 1, 2, 3 > 獲授權代表可以不同

#2 申請進出口牌照

📌如何申請進出口牌照？
- 向海關網上申請
- 準備商業登記證/ 租約/ 查冊/ 授權信/ 公司照片
- 並繳交有關申請牌費 $1,320

網上申請

授權信 (授權自己)
).pdf

交妥所有表格及滿足登記條件後
- 會有海關牌照部同你聯絡，簡單見過面
- 問你做咩生意、會點經營、相關產品資料
- 心裏面諗定自己打算, 例如做一個網上運作既小進口酒商

📌進出口牌照好似幾複雜?
- 以下有影片教學

📌進出口牌照的實際用途
- 進出口應課稅品是需要申領牌照，例如烈酒、煙草、碳氣油或甲醇
- 唔理你做咩生意，你都可以突然想計劃進口烈酒
- 方便你賣酒賺多筆也好，用來送畀員工或客人作獎賞也好
- 甚至生意計劃有變，領牌之後 hold 住暫不進口亦可

📌關於商業地址的問題

1. 我係 Virtual office
- 攞份合約去打stamp，無合約就要問業主出比你
- Stamp duty 要去灣仔稅局，亦可以網上搞 (事前要向稅局申請電子付款)

2. 我係 Home office
- Home Office 一定唔得，借人公司、共享空間可以，但要業主寫證明 (E)1
- 手足提供友情限定租借地址 @exportaddress
- 疫症大減價，先用一年後才付款，租約會寫收$1000一年，實際付款可議
- 不過要自己負責番印花＄及稅＄(8.25% on $1000) 即 $82.5。要改BR地址

📌關於保稅倉的顧慮
如進口烈酒，並不需要自設貨倉，這行業有專人設置保稅倉，即係 home office 做網店買賣烈酒也可。如想提供客人在店內享用，則需要另外申請酒牌

📌關於聯絡海關
打多幾次電話就找到海關，3759 2395 或 3759 2396。

#3 登記進出口界選民

📌如何登記進出口界別選民？
- 持有進出口牌照
- 以團體身份授權代表，並登記進出口界別，故須填寫兩份表格
- 趕及2020立法會 (5月2日前截止)，進擊2021特首選委 (下年同期前截止)

更換／代替獲授權代表通知書
).pdf

團體登記／更改登記資料申請表
REO-42 中文 ).pdf
REO-42 English ).pdf

📌報進出口界會喪失超級區議會的一票？
不會！出口界是團體票，並不影響你本身個人票的其他功能組別資格，意味登記進出口界後，可以同時於超級區議會 (個人票) 和進出口界 (團體票) 中投票。

📌有幾間公司如想同時申請進出口界，可以怎樣做？
- 申請3張電子證書，3個進出口牌
- 選民登記自己做一個，再搵2個與團體密切聯繫人授權投票
- 例如申請團體的成員、會員、合夥人、高級人員、僱員

即時幫推 呢個post要置頂

合理告急
推

支持

Push
其他業界都要人㗎

撐黃店呀

puah

光時

Push!!!!

請問係咪一定要有
打厘印個隻租約？

推到有老細

唔該各位登記
精明既老闆
保持一國兩制先係對香港最有利
講咗香港人報仇咁耐
而家機會嚟啦

📌關於商業地址的問題

1. 我係 Virtual office
- 攞份合約去打stamp，無合約就要問業主出比你
- Stamp duty 要去灣仔稅局，亦可以網上搞 (事前要向稅局申請電子付款)

2. 我係 Home office
- Home Office 一定唔得，借人公司、共享空間可以，但要業主寫證明 (E)1
- 手足提供友情限定租借地址 @exportaddress
- 疫症大減價，先用一年後才付款，租約會寫收$1000一年，實際付款可議
- 不過要自己負責番印花＄及稅＄(8.25% on $1000) 即 $82.5。要改BR地址

721 831 101 1111

我

大大力推

屌我小兒麻痹

自罰十連

10

9

8

明白晒，
好清楚。

已登記，但都要推

推上去 push

推啊！！！

p牌仔10連推！！！

2

3

4

5

6

7

認真 可唔可以動用區議員係各區幫幫手 登記做功能組別選民

Support

弱弱一問 我br填左trading 我係邊個界別？

甴近平, push

[推爆呢個post!] 大家一齊裝「爆門警報器」幫唔幫到手足?

Pushhhhhhh

津貼照拎
票照投黃

弱弱一問，有限公司冇股份director可唔可以響呢個界別投票？